濕尻港女帶寵物入酒店仲要屌番酒店人

唔好咁柒啦港女 唔通你帶隻刺蝟入酒店之前有問過staff比唔比咩 同埋唔係淨係泳池唔比帶囉 仲大聲夾惡 想上位咪幫下你囉
好失禮呀d英文

到底咩家庭先會養到呢啲是非不分自我中心嘅人

上次去酒店游早水踩水踩中刺蝟刺

啲grammar

推臭雞

睇佢ig有人屌佢 仲話I paid for my trip. I don’t need to study their policy.

咁難服侍睇下有咩酒店做佢生意

臭閪 搵條仔扑野咪算 帶動物做乜鳩

雖然畢業後gramma真係唔使咁執著...
但呢位女士英文應該係小學程度

真心唔明點解英文咁差都要出英文story...

差哂文法既全英 or 太多中英混雜都好柒...

其實打中文好難咩 啲英文錯撚到呢

用廣東話去解讀成件事好順

睇到好尷尬 快d睇佢d comment
唔知考緊我廣東話定英文

😅
正臭閪 連個emoji 都咁嬲打

uncle roger啲英文

帶條魚放佢入泳池游都得啦

唔少港女衰咗都係聲大夾惡㗎啦
又唔係第一日見

Ching 你cap d圖都幾佛心

Please paid for my sole as well

Thank you so much

D 英文柒到一個點 錯grammar都算， 扮人地native 講野但又1999

扮abc

個樣幾十歲咁 扮abc又扮可愛
不過主要係格衰

呢個世界幾時先會大巴大巴咁刮醒呢啲自我中心嘅人？

Hog hog hog hog hog hog 睇到好撚煩

好失禮 咁嬲做乜 未住過酒店唔知規矩？
啲英文真係得啖笑 不如打返中文啦 咁樣大家都冇咁尷尬

入咗佢ig睇，先明你呢句點解

唔知幾時開始見D人開始走入商場放狗

獻醜不如藏拙

即係有交稅就唔洗遵守法律

好似某d商場係比帶寵物嫁 之前去mikiki？好似係 勁多人放狗
但係餐廳同酒店好少會比囉唔該

拎去泳池如果走甩左酒店應該要封場捉返
如果唔係嚇親其他住客

唔用廣東話grammar真係唔知睇緊乜

佢講乜鳩 打返中文啦好心

1999
學好英文真係好重要

好心咪撚勉強用英文啦
佢辛苦時睇既又辛苦

豬撚到

好心d 英文咁小學雞就咪撚用衝出黎柒

一定連大學都未讀到既死港女

典型香港人

who the fuck have problem

想嚇撚死d 鬼佬咩

想屌

最撚巴屎閉係你啦臭閪
成個世界圍住你轉嫁嘛
你想要嘅野就要全個世界就鳩哂你
真係好想睇呢啲人仆街死全家，特別心涼

呢d港女真係要教訓下

個隻嘢真係叫hog？
唔係hedgehog 咩？？

咁應該係職員既錯

認真？

btw 連登仔又發揮香港人英文本色，執grammar

隻野柯尿落地墊
點搞呀大佬

死傻閪 係咪我dum1千蚊出黎就可以屌你個閪呀
我有俾錢架 理閪你有咩policy貞操乜都好
我俾左錢就要屌

系

利申番先 單野係有酒膽fd share比我
作為一個前酒店人睇唔過眼先公審條港女

如果個港女識睇連登 想同你講聲
想人尊重你 唔該學下尊重人 酒店係服務性行業 唔代表你比錢就咩都得 比番少少質素啦香港人 個個前世未住過酒店咁 日日都有笑話 又開p玩蛋糕又hog乜

喺香港住酒店都咁樣 去到外國酒店用你d 九流英文同人講hog hog hog 真係會柒出國際
唉 睇兩句都睇到好尷尬

放返入雞籠

照屌 呢D應該好易屌到佢塊面紅到蕃茄咁

屌 港女真係好柒
利申港女

點解咁醜樣都做到KOL

19.7k 個follow？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？

好得意

ig近8成嘅post都喺廣告諗起自己買野包埋送禮俾呢啲所謂嘅kol就嬲

原本19.6k 連登又幫咗條臭八上位

屌 邊d狗公幫佢上位呀

大波配大口⋯⋯不可多得嘅八婆相！

kol真係冇靚女
呢條垃圾有冇三十

玩sm囉

push

唔差了

真係好撚核突絕對唔介意人打英文 但至少都執翻好先po出嚟啦

黑警家庭

咪就係呢d臭閪影衰港女

佢可能覺得自己英文好好

其實好多。。。

佢都係打反中文啦

邊撚個有問題

咁既英文都係縮番入老母閪啦
睇到我都躁

唔係想捉佢啲英文錯處
但佢啲英文真係睇到我好尷尬
有啲位要睇幾次先get到

係咪大劣人黎架
啲格閪到以為自己比左錢乜都大撚晒咁
香港愈黎愈多呢啲閪人 仲要覺得自己無問題大大聲屌翻轉頭

獨身女/屋企人當公主咁湊

當我自卑既時候睇呢個post都幾開心
原來香港咁拎多弱智無品既人 仲要做到KOL
好勵志

Ching先知黎嫁你

好撚多臭閪（臭撚）以為大撚晒

為左隻刺蝟搞到自己成個癲婆咁

人哋有外國market唔通又同我哋講咩

仲要咁嘅樣

HOG ?

IELTS 8.5

唔怪得冇人識

haiyaaaaa

勁似買番黎嗰d acct

真係唔掂
唔屌

用勁似太便宜佢
擺明係買啦

咁大段comment 得3個full stop ，中文都唔會啦

佢成功咗引人入去睇佢IG

好心就book 可以帶埋寵物去住果啲啦
而家咁樣玩咁大
肯定俾人blacklist

個眼袋同個口不了

返小學重讀啦不如

香港養刺蝟係咪要領牌？

隔住個mon都聞到陣西味

其實呢啲仆街性格真係好多人都有
佢千錯萬錯都好，只要俾佢搵到你有一樣唔岩，佢會即刻反客為主

又一條戇鳩做埋呢啲行為 原來港女無腦係真

講完英文都係無腦

No policy that hog is not allowed

屌你唔通世界上所有動物寫撚晒出黎咩臭閪

好易明 因為擺明係港式英語

笑到仆街
想扮ABC但d英文又廢
不如講返中文算

仲有個鼻同法令紋

睇睇吓佢ig見證住佢close comment section
笑撚死

唔夠人講就Disable咗comments

無記錯係唔可以好公開咁用寵物店形式賣
私下養就好似唔犯法
唔知有無記錯 九龍灣有間刺蝟cafe
如果養佢真係犯法一早執左笠

he didn't say cannot

咁樣衰都有接近兩萬followers

點解呢個世界咁多人都係咁撚無恥講到明唔俾帶寵物 又戇鳩鳩話I pay for it 所以就唔使理啲政策 面皮厚到

咪就係，你老味當我地盲嘅咩
Follow d 大波台妹J下好過啦
佢老味個眼袋擺散紙都得呀

呢啲時勢仲要咁撚仆街麻煩酒店人
個撚個似你咁撚得閒咩 又食tea又游水又要hog乜鳩鳩
叫你咪拎寵物喺泳池就即刻post ig story仲要tag番酒店官方ac
又想R乜鳩呀臭閪
你咁撚中意嘅 買撚起間酒店啦
一陣唔見咗又麻煩到人 整親其他住客你又好唔好意思呀

隻刺蝟好得意
但條女痴撚線

隻手舊玉老撚土到 陣大陸味錶哂出黎

我哋幫吓佢更加出名啦

賤貨

大口講返中文喇

頭先仲有得留言

啊豬啊狗都係KOL 我買夠10萬FOLLOWERS
可唔可以日日R JETSO?
去酒店次次都要頂層
去食飯要免+1 重要送多幾支酒

係咪大陸人黎？

大口女身有屎

pets of any kind呀柒頭，洗唔洗寫齊曬咁多種動物呀

繼半島港女後

Push!!!!!!

樓上有人搵到佢微博囉 你估下

下次拎條蛇入去囉

事實上佢哋真係有咁做

7出太平洋，比少少錢以為自己係大帝

快啲叉電啦

點解樓主有得share story???? 佢tag左樓主???

條友如果發爛渣會唔會掉隻刺蝟落人到

條眉畫到兩塊紫菜咁，眼袋大過春袋
我以為係男人扮女人

d 英文錯到咁都好意思post ig

咪講左fd share比我唔知第幾手news囉
追po先好無

利申番 無做酒店好耐 睇唔過眼d港女先公審佢

住平酒店係咁架啦
俾多啲錢住真五星酒店咪帶得囉

好姣

or account owner

英文廢事屌
btw之前冇事唔代表係啱，只係人地懶得理佢
又或者冇人投訴，佢仲好意思講出嚟

樓主cordis ig管理者？唔係點解會有add this to my story 要俾人係story tag先有呢句出現

咁似啲ai account

推

Hi大家
我真係唔係acct owner 張圖係有fd share比我
我睇唔過眼先擺上黎姐 n手圖黎

我都無做酒店好耐 唔好問我識唔識人做cordis
完

呢條撚屌都 有得賣廣告

堅On9

唔好侮辱Uncle roger

有冇植髮廣告贊助下佢呀
Btw, d五官九唔搭八 整體望落成個呀嬸咁 KOL唔係明星 但質素都唔係差下話

即係原圖一定係公司內部流出
好似上次半島staycation搗亂一樣係house keeping 傳出黎

好似譚仔姐姐

好心香港人就咪打英文懶高尚啦

好出奇咩 一定係佢地內部處理 再去左唔同dept到啦

佢淆到唔比人喺post留言

Don't need to study their policy? 所以依家咪柒撚懵懵食甜筒囉

我懷疑條女扮自私公主癌港女博上位

譚仔姐姐好有禮貌 同d臭西唔同

好心英文差就唔好出嚟獻醜啦

咁既樣都學人做kol
真係sad people

其實係個職員柒，唔應該咁講
樓主都貼咗，除咗導盲犬係任何寵物都唔得
所以hog都係唔得，點會話no policy

Ask me don’t take my hog out
睇左幾次先明
心諗乜撚野叫唔好拎走隻刺蝟

字又錯， 文法又錯
呀鬼，你都係講番中文啦

車 酒店都無寫明話雞唔比住啦 佢又住到
可能佢誤會自己隻寵物都係咁ge原理啦

痴撚線，好心啲港女咪撚用屎忽諗嘢

"I don't need to study their policy" FAIL
睇顧客須知是常識吧

佢會喺間酒店度出唔返嚟

有冇人得閒教下d 英文應該點改？
平時寫英文真係憑感覺，淨係覺得係有d 怪，但要改就真係唔識改 (除非改哂成份佢）

其實如果佢冇9屈既話，的確係個員工柒左喎
當然佢都係臭閪一個

我條女小同嚟 呢條女見高拜見底踩 仲極度拜金

藍絲黎

佢真係大劣種嚟

其實要睇佢係幾時問酒店囉 姐係入住前問左酒店話可以帶佢隻hog咁咪酒店柒
如果係佢一早帶左入酒店 之後先問酒店既話呢 咁酒店又無可能踢佢走 所以好難知嗰陣其實點處理
但係佢唔睇酒店policy仲大條道理都係柒嫁喇

俾人笑完啲英文即刻用番中文出story
Btw 佢個樣好似支那閪

No kangaroos allowed
No lions allowed
thanks

比錢就乜都得？policy寫到明 佢比嘅錢唔包寵物喎，
我比$10地產商，話自己比咗錢，同佢拎層樓好無

想中出

佢個名改做Nghooker 啦臭雞
咁撚樣都做到KOL
真係當個閪八達通咁嘟

我諗只有大劣人先至會個格係咁
比左錢就大晒 自己錯都屌翻人地轉頭 成個世界都要為佢而轉

咁都估得中

條女好柒 買follower
勁多假ig account .

仆街鳥第1眼睇唔覺有問題。
港女式英文中毒已深
求師兄示範正確寫法

其實拎隻刺蝟入泳池係咩心態

屌你老母唔識英文就打返中文啦

條女小學畢業未
啲英文真係尷尬到呢。。。。。

呢條女根本就痴撚線
比個少少錢就以為自已係VIP
人地set啲policy出黎係要人跟
呢啲閪人就話policy唔關佢事
唔適用係自己身上
比你帶係人情 唔比你帶係道理
大把酒店都唔比帶寵物架啦
講到自己成日住酒店乜都知咁
但擺到明夾硬黎

試試
'What's wring with you the motherfucker?'

咪就係一生人唔憂米 無憂慮
吃喝玩樂樣樣齊
個個遷就哂佢

人生已經有哂美好結局既人
再搵個二世祖
是但番份工以為係自身100%努力

想吉尻d遊客

咁撚大隻都baby?

唔講都冇人知

阿豬阿狗都係kol

唔講咁多 自己睇

大把呢啲痴線佬

係啊 仲有得租車仔

不如你試吓what's wrong with you motherfucker? 同埋其實佢上面呢句本身無錯

而家咁既樣都做到kol

個啊叔係咪無窿路搵suger baby?
咁嘅女都啱……貪平？

個波壓哂落去

帶狗都算
帶刺蝟真係第一次見
本身刺蝟唔係唔適合家養？
聽間刺蝟cafe講
香港年中唔少玩玩下搞唔掂就棄養俾佢地收養咗
呢條女仲要當佢玩具咁拎去游水

小學生英文都冇咁差

我下次拖條美洲豹去，箭豬得冇理由豹唔得

Diu仲要食用豬

sonic the hedgehog 變左 sonic the hog
可能hog係簡寫我地唔識掛

屌佢老母乜撚野英文黎

條女讀毅進架 英文係咁上下

臭雞

頂置啦

支那雞

企到咁貼

佢啲紋

拜金

Pin啦

見到前面啲相 諗住話屌
依家都係收返

睇得好辛苦

爱国爱党

依個一定要頂

藍天使
宜家好多呢啲所謂嘅KOL個個post都係ad
最勁係人唔靚內容唔吻引，但大把like 同comment

佢講緊佢自己就係hog

佢塊閪應該好臭

英文差撚到咁，應該係大陸妹新移民

All Hk girls are g

係咪得我一個覺得
我覺得佢單手影隻野果時好似就快鏈死佢咁

ig啲相p撚到

笑死

又要上報了

我啲英文都夠爛
但佢嗰啲真係嚇撚死人

好似有啲商場話唔落地就可以入

ig followers差唔多20k，但啲posts 1000 likes都冇 而家真係乜人都做到kol

依啲合埋眼，唔望鏡頭 造作到死既相，真係柒撚到想一腳踢佢落海

啲垃圾港女知唔知醜
又柒又樣衰 英文又廢又要寫 性格屎都不如
呢隻極品臭西唔孤獨終老都真係天冇眼

返上支那做紅官公廁閪啦

真係

想帶寵物就去Ritz-Carlton啦

我隻隻字都明 係合埋一齊就唔明
唔通我啲英文真係咁差

家陣真係啊豬啊狗都做到kol

一個英國人點樣藍？

佢ig講自己唔鍾意外國，最鍾意嘅地方係上海。

新連登仔： 你分化 PR 5毛狗 收幾幾錢？

Hedgehog 先係刺蝟，唔知道佢點解咁叫

啲英文柒到

開始驚自爆

其實帶小刺去無傷大雅嘅
要出去食飯游水咪擺佢喺酒店房
大搖大擺帶去泳池同餐廳比酒店見到點樣唔阻止你

典型香港填鴨式英文

唔識英文又學人打英文

佢唔要求住總統套房？ 比左錢架喎

你可以睇返之前討論佢既post

撚係hog
Hedgehog呀

這麼醜的妞

幾正 我可以

你個名

本身仲以為自己英文差，唔知刺蝟個英文係hog

同為服務業，見到呢d人真係好恐怖，但香港真係好多

不過要我講既話，有香港身分證既鬼佬都可以好仆街

不過最最最仆街都係，持有香港身分證，同時老婆係香港人既鬼佬

依D人就係香港人麻煩stereotype嘅代表，一撚定要狙擊

咩學歷咁既英文

去cordis俾錢就好啦，做乜搞9人 都借啲意俾你收埋佢，好嚟好去，你帶去泳池

Pin 212
將標題由港女改做藍屍再開過

點解硬係覺得hog=her cunt

搵蛭子殺左佢算啦

你最嬲咪嗰句真係精警。
見親呢種鬼佬都好憎

屌d大陸雞真係好撚麻煩

pin

英文唔好 其實冇問題
英文唔好但係鍾意用英文 唉屌你鍾意啦
英文唔好 但係用嚟屌人 仲要7嘅係自己就真係好7好7

似四十頭

影衰香港人

野豬騎士

上水定落水

相似程度87%不能再高

又係呢啲傻閪 身邊多幾隻狗公奶鞋底
就真係當正自己係公主

用廣東話方式睇成段英文好撚順

Tui

拎住條剌去claim鳩間酒店呀嘛

果然支那雞落嚟扮港女 個字唔撚識打好快知佢係
未見過港女好鐘意支那鬼國上海 兜踎圍扮哂嘢

睇完

淨係記得話佢代言中國野同玩抖音

咁就藍？

人地唔撚係香港人嚟

睇完，支那閪一隻

真係? 屌 點買followers?
等我去呃飯食

仆街死臭閪港女
以為自己大撚晒
唔用連登力量教化下你都唔撚得

點睇都係 owner 想報告番個問題
點知比人放左上黎

佢話香港人on9 想示威既人去死呀 點呀

靜啦清 冇人想知

不如試下俾source？

po我又睇撚哂都唔見 唔好得把口喎

啲英文一時present tense一時present tense睇到好奇怪

uncle roger 親口承認佢採用「港式英語」發音！認為能有「國際認同」感！

第九頁 呃你做咩

Hog

自己買間豪宅有游泳池嘅咪可以拎住隻刺蝟周圍打卡囉
使乜去酒店打卡啊

Kol=乞衣

皺皮

i paid already la! i'm customer ar! manager on99 la!

化曬妝加埋filter都咁撚醜
果然Kol都係垃圾

佢哋有啲group㗎 入面成班都係呢啲唔出名嘅阿豬阿狗
一post咗嘢就會擺上去叫人like同comment

泳池要換水換濾芯
放底三五萬啦港女
重有啲客要驗中共病毒
轉酒真係計要過百萬啦

屌你，條魚做錯D咩要請佢飲氯水

其實英文grammar 差呢樣個樣發覺真係得香港人先成日鍾意捉呢d

依家social media 打幾句定考試? 打機chat入面打幾句英文d台灣仔港仔起晒槓文法錯點點點, 唔打得u 要打you

又唔見你地去捉侵侵twitter grammar 嘅

張曉明肉便器

而家係講佢d英文好撚難明，睇到好辛苦。
識中文又唔撚柒用

冇錯既，不過用得problem應該係唔識英文/英國冇受過受育既人先講得出口。正常英國人係會講have issue with...，而唔會講得出have problem with...

自己碌上去再睇 又話冇fullstop 又grammar 乜乜柒柒, 唔係撐條女雖然佢d 英文真係打得衰, 但我又唔係覺得去到話睇唔明

呢啲垃圾港女自我中心到，唔怪得酒店話香港人閪

下我中學大學阿sir miss prof成日問我what's the problem? 睇黎佢地應該唔係英國人

同埋問我do u hv a problem with 邊個邊個

英文文法錯到9彩 睇到一半尷尬到睇唔落 好唔知醜 字又唔識寫又八婆

其實已經寫咗除導盲犬外所有動物一律禁止進入

咁依家住邊？

識中文唔用唔緊要，人有自由
唔識英文夾硬用先係問題

部分英國人懶posh啫
就唔係話一用親problem就唔係英國人

巴打知唔知佢香港長大定大陸落黎？

其實啲刺蝟係夜行動物對聲又敏感
日光日白帶佢周圍走真係好咩

即係半夜比人叫落街跑步咁

Hedgehog → Hog
夾硬話佢係簡稱都仲講得通嘅

要講嘅，話佢一句多過一個動詞好過

❌ So ask me don't take my hog out
✅ So they ask me not to bring my hog along

❌ If they say animals are not allowed is fine
✅ If they say animals are not allowed, it's fine

what's the problem?就正常既
have problem with就冇英國人講，用落會覺得好aggressive、好粗

港燦咪支那種

啲光影咁樣，好難影到冇波姐

無錯 正如如果有人係返工要用英文或者去旅行問路 你真係有必要用但同盡左力講 咁錯哂grammar 我唔會笑 應該都無咩人咁衰去笑 因為人地有需要講英文 咁反而會覺得錯咪錯 大家明白咪得 除非份工寫錯文法會影響公司形象 個d另講

但佢呢個情況係無自知之明 又要跟人哋用英文 但連最基本的文法都錯到9彩 咁有人笑你都正常啦 就好似你打扮如果勁差但你又覺得自己係女神日日post相 咁係 你有自由扮靚影相 但一定大把人覺得你做乜鳩

同埋佢英文真係完全係香港式逐隻字翻譯過去
唔係錯少少

另一半話either
所以係兩個都用既，冇分

擺明樓主就係酒店啲人啦

咁撚柒都做到kol?
英文又1999

係咪得我一個覺得佢好撚正？

A BABY ANIMAL

呢排大把“kol”去呢間野
擺明收錢扮自費 點解仲可以咁大聲

第一句啲gramma都睇到我搲哂頭

個嘴咁醜學人大紅唇
英文咁離譜仲英文出po
夾到肋骨斷咁滯先得個雞包仔
做人嘅嘢，柒真係自己攞黎

Errrrr.....港女世界第一.........

其實呢d文冇grammar都冇所謂
不過行文埋名用廣東話去轉就好染囉

仲要1句咁多short form真係好難睇得明

大學生嚟架喎 我覺得靚過街邊d女
甚至叫幾好樣 連登仔食開咩女

睇到眼都盲
諗咗陣佢up乜
不過過多幾年哩D就會係英式英文

大把香港人係呢啲格

不用分那麼細

佢咁既樣，$10一個月都俾多佢

佢戴果隻係咪玉厄？
有後生戴既咩

成個阿嬸咁嘅樣

佢啲英文真係小學生都不如

話時話佢對手咁撚粗嘅

中學同學

支那妹
全力攻擊啦
學人寫洋文

港女

明顯係支那妹扮香港人
浸味甩唔到，一開口就知

你呢類廢人冇諗住出國咪冇問題

身都冇濕, 你話呢?

港咩女
十成支雞黎

其實唔係好差姐 可以一戰

條女好撚正

圖二係右手前臂骨折？

睇得咁仔細

因為張相好怪
一睇就知p過晒

見識到小學生英文了，連一句唔可以多過一個V都可以重覆犯

清再碌落啲睇睇先，驗貨要驗真啲

幾離譜先會連前臂都要P

藍天使智商你預佢高得去邊
鐘意上海，唔鐘意外國，但又要用英文

講唔贏人就係態度問題
真係弱智

唔係
佢係P窄自己個身 等自己睇落瘦啲
但p窄完之後隻手臂角度會唔同咗
就會變咗骨折咁斷
佢樣同波都有P

個樣就典型支那妹式P圖
放大睇會見到成個面型扭曲到好似月亮咁
對波就明顯放大咗
劣質p圖

左手二頭肌同右手二頭肌差一倍有多
因為佢放大埋隻手臂

條女好撚正
好撚大波

條8婆都係為左打卡

想扑

港女開始支那化喇
你留意下 佢地啲行為越嚟越接近支那人
但又要扮黃

可唔可以講解下邊到有錯
利申英文垃圾
不過就咁睇都覺得似係閪女人至會打得出嚟

藍天使

其實應該係 ‘who tf has a problem with...’ 佢漏曬啲prepositions同埋係has not have

do you have a problem with this?
質問人地係咪有意見唔aggressive，唔通叫人share their views咩

幫港女平反，至少呢單唔關港女事
其實經過上年我覺得至少有一部分港女唔係我哋諗到咁差

見到佢篇野 我都覺得好怪 但又唔知點改
睇到個句who the fuck 心諗唔係what’s wrong with you未得囉...
利申唔知啱唔啱

好大波
唔反啦唔反啦

話時話點解圖二有得add this to your story嘅

咁都大波⋯

睇得明先係垃圾級，清唔洗擔心

who the fuck have problem with my girl
邊撚個對我個女有意見

順暢晒

仲有酒店泳池其實唔比影相

佢根平唔係港女
大陸西家庭啦明顯

大家唔係忍下化？

my power powerful

太陽照常升起

支那

I hit you Inside the box

既朋友

嘩屌 威威

屌你老母原來藍絲來 含撚啦你

推死條濕尻藍絲

而家唔比人留言

點解你朋友可以俾佢笠七頂帽
通常笠咗第一頂都應該要飛

懶係嘢咁

推到佢哦朋友同事都知道佢咁閪

黨妓

利申英文得level3,不過都想試下改練下啲英格啦屎

I’m fucking pissed. I wasn’t told that “hog” was prohibited within the hotel area. I was asked to not demonstrating my “hog” to public view by some customers, are you kidding me? If the statement of “no animals are allowed “ was clearly stated on the hotel policy page then yes I was totally wrong with my behaviour yet I couldn’t find any. In that case, I have every right to show my “hog” around the place and take pictures with it. Not to mention the fact that the whole thing just took place in a few minuets, where does all the criticisms come from?

It was suppose to be a enjoyable trip and it’s ruined by this incident, Fuck You !

有英文高手歡迎指點小弟

佢係我條女

原來係國妓，唔怪得咁撚嘈

有冇人一樣好撚憎睇全大階英文

台灣竟然上榜反了

又係個d比左錢以為自己大曬既人

Hog rider

佢係中國人唔係香港人

he didnt say cannot.

好柒

港女派

推撚到佢連垃圾n線kol都無得做

隻刺蝟好撚得意

彥琳媽

垃撚圾

睇人仆街最開心

reported 下一頁

廣東人做...

即係要列舉哂全部動物
獅子老虎大笨象

純討論,
講左stated 前面句the statement of 有D double左?
i have every right => i have my own right
not to mention of the fact 好似有D長, the face 可以del左佢

唔出奇

Fucking 打少個g係咪型啲

D英文肉酸到，錯位多到唔想數

太formal

prohibited=not allowed
demonstrate唔係咁用，講bring就得

the statement重複左，拎走
totally wrong with乜乜乜=doing wrong

仲有啲grammar, tenses自己執下

以前做過美國公司500大, 公司野全英文, 有個同事D email 都係咁

啲英文差到 笑撚死

講還講

英文咁撚差就咪用英文啦 死港女

If he told me according to the policy I cannot
小學grad?

咁做乜打英文 咁愛國又唔用殘體

死臭支那雞
就推撚到你以死謝罪為止

買follower，有錢就得，日本好多人都係咁

屌你老母大陸人假扮架
再唔係新移民
又有pr想醜化香港人

真架？

總之我無錯，晚安。

蛇腰呀嘛

Is that a hog though?

推撚到佢仆街

賤種一名，唔屌

佢比返八百我可以考慮

好樣衰呀救命 個口大到

又係係度懶唔care

其實嬲到仆街

I paid for my fuck. I can fuck any holes.

睇個樣都似大陸妹

oh no!!!! my fucking hog!!!!!

呢種人真係集百家西客之大成，我可以保證7-8成機會，服侍佢係瀨硬野

臉皮要厚過地殼

.... indeed not as bad as you described.

唔會此D牙介到

臭G

隻左手

酒店不嬲都唔帶得寵物
偷雞帶咗兩次唔代表帶得囉

咩啫，咁「佢無話唔得」呀嘛

唔好屈人啦
佢英文幾好喎
拍得住揸煲查 同 fing 頭

12:50開始

It 隻小丑咁

井底係咁上下

大媽定支那人

唔計grammar
“I paid for my trip, I don't need to study their policy"
俾錢大晒，俾錢就唔使睇規矩

好撚正, 當廣東話睇就好撚順

D女咁嘅樣都可以成班仔9衝..
次次睇親呢D post都好想轉行做KOL
影幾張相就有錢收, 仲返工咁辛苦為咩

就係班仔搞到呢d女以為自己係上菜
識P圖肯露奶就做到kol咁 仲要咁樣已經有人話大波係咩世界

絕對唔介意人打英文 呢句好多9魚

我英文唔太好，但 the staff told me there's no policy that hog is not allowed in the hotel

用中文直譯係無規則唔畀，定英文真係咁打都得

求中文翻譯, 真心睇唔明

呢間酒店令我諗起墨巴個故

Whether 再加or not ??

絲打個樣一定好正

哦支那

藍天使，幾錢一q

屌d英文難明到

官妓

唔敢再打英文
定佢嘅英文程度表達唔到呢堆嘢

開頭以為係我英文差睇唔明
原來真係佢柒

死臭雞偽ABC

樣又衰，格又衰，仲夠膽死做KOL真係好撚黑人憎，屌你老母咩臭雞八婆

宜啲女人真係好撚垃圾，肯定過多幾年會搵件毒撚埋單

見到隻玉鐲都知乜事 港女有幾可會帶玉鐲？

佢啲中文都講到一舊舊

屌佢老母，愈諗愈嬲，係得香港先咁撚多呢啲自以為是吊高嚟賣嘅臭雞。日本啲女仔是但一個有樣有身材都屌打呢班臭雞KOL，人地拍AV俾人睇晒全相都無呢班臭雞揾咁撚多，好似個個乜撚嘢中大Email 咁撚樣，賣撚到上埋樓，憑乜撚嘢先？轉個撚頭又係到扮清高係到話女性身體自主，話佢做係唔尊重佢乜乜柒柒，賣相已經係出賣色相啦，扮乜撚嘢清高，憑乜嘢仲聲大夾惡話人批評自己？賣緊錢架啲相，你估免費？食得鹹魚抵得渴啦，話你臭雞都係事實，全部都係雞，難為日本啲女生得咁靚都要下海比人玩殘哂都未必夠過世

痴撚線
乜撚佢比綫 所以唔需要睇人地間鋪policy
人地policy打哂出黎就係比住客/顧客睇
如果唔係人地出黎做咩？
佢真係冇撚腦嫁啵 為左合理化自己

格又西, policy 唔睇當自己皇帝大晒, 唔識英文又要打英文
呢條港女肯定係極品

d英文睇得好撚辛苦

So ask me don't take my hog out
叫我唔好攞隻嘢出嚟??

我唔係講緊帶唔帶寵物入酒店
我係講緊個態度 個職員話酒店無規定唔比帶寵物
而我亦都試過好多次帶埋我隻寵物去同公司既其他酒店 無人出過聲
BTW我比錢買服務,我唔需要去讀佢既policy,我唔係返工,而個職員就有責任知道個policy同話返比我知

仆街啦我睇得明佢講乜

一句講晒，真係好撚醜樣。

Push

我排緊第一位
好想狗衝屍打你呀

勁過蘋果照妖鏡

明晒

Ok

唔係黑咪藍

bracelet so big

pish

人又唔係靚，格又閪又冇腦
呢d女帶出街一定失禮我

下話, 你又知我冇出過國 洗唔洗帶你走轉英國

唔該
明哂

好簡單, 你上連結登ig 呢d social media打字係咪打書面語? 如果係嘅話你要執人英文我覺得ok

但你又唔係喎, 打字用廣東話語句嘅話咁你同佢有咩分別

姐係我自己ig 打chinglish係比自己audience/fd 睇, 你睇唔明or 睇得辛苦係你問題, 本身又唔係打比你睇

利申: 唔係撐條女嘅行為

佢賣緊廣告喎ching, 你肯定佢既受眾係自己fd咁簡單?
不過我本身只係想話佢既行為 英文係其次
咁英文咪當笑話睇囉 你地唔洗咁進擊既

以家佢嘅英文係連口語都不如...
你同朋友講野都應該講得人明先得
唔係要執佢grammer 但係只少要人睇得明佢講咩lol

你唔撐但係你同佢溝通到lol 不如你用你嘅語言勸下佢啦

連登仔:學語文唔好怕錯
都係連登仔:

原來又係藍絲

終於用返中文，睇得明了

帶動物要扮有愛心 ，咁先吸引到有錢佬做水魚。
反正都係搵水魚，同動物冇分別

一早用中文咪幾好
btw佢死都要用返幾個字講英文
staff, check out

好似除左導盲犬都唔比帶，條友真係唔識架喎

話人捉grammar果堆係太大愛定護主
而家唔係雞蛋裡挑骨頭 捉佢漏個s 用錯tense 之類
條女d 英文直頭令人解讀上有困難
要花幾倍時間 反覆望幾次先明明地佢講咩

再者 我唔覺得佢係抱住學習 練習既心態去用英文
單純係覺得用英文扮臭閪tone同人嘈會強勢d 道理係自己果邊咁
係咁有心學同用 又唔見佢其他post 或者賣廣告果陣用

哇 一方面親中 一方面打曬英文咁
算唔算犯左國安法

係藍天使 唔係港女

繼左眼去右眼搭 Uber 要 500 蚊之後，又學多一句

你帶刺蝟，其他人係咪可以帶鯊魚

Baby shark

我真係想知除左導盲犬之外咩酒店可以帶動物入去，應該常識黎啦下嘛

支那婆 收啦 ig點解仲有人like

真係有病 正常人點會帶隻刺蝟去酒店 仲要係去泳池

你冇睇過人地既policy唔緊要
酒店職員咪同你講
人地講完你仲撐咪做多咗

寒酸家庭

酒店無規定係因為人哋無諗過有人會咁on9帶隻刺蝟入酒店啊 因為無寫明話唔俾帶 所以就真係會帶？
酒店夠無講俾唔俾帶條蛇入住啦 洗唔洗又要俾啲客拎條蛇入泳池放蛇啊？
有啲manner係基本邏輯 唔洗逐樣講卦

個啲香港人咪大劣落黎架囉

八婆真係有樣睇

港女同三寶一樣麻煩

留意番 好多港女都好好嫁
唔好比呢種臭西港女影響左大家對港女既睇法

KOL冇門檻㗎嘛

好多都係仆街

仲要人地酒店有policy寫唔俾帶pet

啲英文睇到人好尷尬

個staff同我講，係冇policy隻刺蝟唔俾入酒店
成個中學低form仔格硬砌compound sentence咁

中學同學
以前已經哈哈霸霸成日周圍恰低form 出名臭雞

睇字竟然聽到uncle roger把聲

人又醜
格又衰
英文又差

死撚左佢啦

咁樣衰都成個ig都係廣告post

你地咪撚follow beggar 食花生啊！！

尷尬囉收左人錢去渡假結果搞串人地party
講到人地酒店一棟都冇但啲post 仲tag緊人賣緊廣告
Fuckin embarrassing

I paid for the tax I do not need to study the law !

泳衣張相p到隻手變撚哂形

Mr porter, shishedo, nars 呢啲大牌子都要搵呢啲垃圾賣廣告，究竟佢哋公司真係咁唔掂，定太懶唔識screen走啲買followers同likes嘅港女kol
作為消費者我真係唔會想自己真金白銀買products嘅錢落落啲咁嘅垃圾度囉

on9

香港家庭長大嘅女人都差唔多

ＣＬＳ

千錯萬錯都係其他人錯

支那特色

香港大把

又話人哋解釋左酒店唔俾，又話不滿人地投訴你，即係想點，好亂仲要話人地無寫刺蝟唔俾，要人地寫哂動物名出嚟?on9

點解嘅

I hit you until your whole family death 484 ar!

啲present tense 錯哂，singular subject 跟住個finite 要加s

仲有啲應該用past tense 既佢又用左present tense, 但present tense 個verb 佢又唔加s, 真係識廣東話先明

港男咪又係鍾意死雞撐飯蓋

香港特產黎

仲要係刺蝟咁激

屌唔怪得知我覺得好怪但又講唔出邊到怪
用咗廣東話方式去睇

講句sorry, 話冇下次咪得究竟認衰仔係咪咁難嘅一件事？

好心就收儉啲啦

乜撚野事 條女多左幾百個follower
班人盲嫁

英文學習post
Who the fuck have problem with my girl?
依句有冇問題？ 但睇錯又覺怪怪地
改做what's the problem 個意思又好似唔同左，因為佢想話 邊條友對佢隻"hog"有意見

想搵埋佢d藍絲朋友

咁樣係虐待條魚

其實條女有無諗過刺蝟嘅感受

睇佢個樣其實佢prefer縮入自己個竇多啲

最基本have problems/have a problem
咁都spot唔到仲有乜好學習

條女又幾大波

呢條女gold digger 黎
Ex 係玩x game, 佢又跟埋去玩
中間學人做耶撚,當然又係為左釣金龜
之後搵到條件肥中佬包起左就飛左個ex
總之就keep 住搵人包, 邊個有錢就上得
住九東窮撚公屋

但咁撚柒

欣宜都大波啦

又關香港人事

臭閪，自己唔啱仲要死撐，你連駁嘴嘅資格都無呀柒姑碌

佢仲要扮到好似嗌交嗌贏人咁，但明明自己係柒撚晒輸鳩左 人不要臉天下無敵

佢講得好啱
睇policy係保障自己
佢咁豪氣有咩所謂

就係唔識先想學習

典型西客：個客自己柒咗職員同佢講番，走去投訴職員態度唔好

條臭g當無事發生咁

講中文啦，睇到好尷尬

幫佢出名

我驚一陣條女下個post一手揸住你條J又打一大段字講no policy that j is allowed to cum

少少事都post, 肯撚定好麻煩同好多手尾跟

呢d臭西點解唔死？

大家都係獅子山既精英

我係英文精英，我覺得佢無問題

RAP English
欣賞佢有勇氣打成篇英文
連logic都有事

唔係真事呀...呢隻五毛扮人講返幾句人話竟然冇人block...

幾得意
香港D 投訴文化真係好煩

其實佢只係雞，我約過佢出黎，仲去左酒店一晚

狗都有權出街，只要唔係周圍屙屎屙尿

外國雞？

好好嘅臭閪例子